好撚悶啊

唔好提呢隻字

早點訓吧

玩多陣電話先

啱呀

乖啦

好撚悶

可以陪我鳩嗡

曳豬

屌你老母

典算好？

咪講

唔g 鳩嗡

你讀書定係做緊嘢呀？

收嗲啦耶穌佬

做野

唔好講

五天工作？

唔撚係啊

天日要返工？